我的頭髮不是我的

頭mo 不再受制於我我承認
雄禿也許你的
當晚與你記住流水聲
今晚站在浴室自己傾聽
難怪照下鏡 頭頂總是無毛
誰能怪我老竇也禿頭

呢首改編歌曲表達左男士因雄禿而有既苦惱同無奈 相信好多巴打都會有共鳴

一個正評 = 一個對雄禿男士既祝福